今日比車撞死左個女學生真係扺撚死2

[img]
你哋自己話抵唔抵死啦
唔係我屈架

召喚大愛撚

咁既盲眼位你都夠膽衝燈

我就唔夠姜喇， 妹妹仔真係

遲到你負責？

如果女學生係你屋企人。。。

唔見哂

你收皮啦！

係又點唔係又點

而家咪陪左條命囉

唔好係到得個講字啦
直接去出事個位
拎撚住個大聲公講,

幼稚園已經會捉D細路去交通安全城學過馬路
連幼稚園教既野都未學好仲考咩試

為免D低質既人睇唔明,我畫一畫條腸
我意思係連保障自己安全呢D咁基本既野都唔撚識,俾佢考到滿分咪又係高分低能一個

你有咩高見呀b哥

遲到係我搞到你遲架?
早D起身唔得架?

個到一向有好多人咁過 鬼叫個交通燈得一邊有

岩呀 D鬧毛魔既都要去北京指住個水晶棺黎鬧

好心前面有燈位就唔好貪快過馬路啦 rip

係抵撚死，不過我會同情佢，講完

大愛撚論點：冇左條好可憐嫁啦、人都死左積下口德啦、有冇惻隱之心嫁

正確

講錢傷感情啊 手足

我唔會，講完

Hay嫂呀妹

你咁撚想中共倒台
唔見你去天安門拎住個大聲公講？

講得好！佢都仲係抵死

義和碑

係啊 話人一定要去返出事個位㗎

唔係抵撚死咁係咩

支持

我無話佢唔會 只係問佢會唔會幫手救人

因為樓主態度咁堅決實牙實齒話係佢抵死 先想知佢現實見到會咩反應

以後考中史 考場要設係天安門

我今晚想買燒味飯食
食咩好呢
樓主

[size=6][/si屌你家母ze=6]

樓主講事實 都要比人屌

司機R.I.P

咁就少左個無腦/無安全意識/公主病要人就既港女

R.i.p too

死咗嘅無憂無慮
生存緊嗰個司機俾佢害撚死

講真 我建議大家做d野幫個司機
一齊拿拿聲每人捐500幫
幫佢打甩場官司先

屌你家母

今年7 1係天安門起步

佢都已經賠左條命 你哋而家咁樣追擊係想點
做人唔好太過分

做乜9姐，人都死左，講呢d覺得自己好敢言？佢家人見到呢d po有咩感覺？

咁又唔好話無腦，公主病 只係真係唔抵可憐姐 rip

你知唔知家母點解

37M 司機都係抵撚死，用撚埋D殘體字瘋狂加價，唔抵幫

如果屋企人死左仲上連登...

其實to be exact個司機而家點慘法
有無新聞訪問左佢而家心理狀況 或者家庭問題

撞倒人重要行一節先停 好難打架 清

唔覺佢抵死

亂倫

白切雞囉
響應返大愛撚死雞撐飯蓋

咁香港人就好齊心了
in 香港 we trust

好撚慘架，死左個女仲要比人bin c

個女岩岩死左 你問我答

又係口臭呢一點
樓主批評女學生
同你評批樓主
咪一鳩樣

又比你估中
高手

其實意外野話人抵死,真係小朋友先會做,覺得幸災樂禍好好玩
我細路仔果時睇新聞都試過指住啲意外死者話佢地抵死,覺得好開心
但大左就知呢啲係唔應該做,對死者不敬
咁我唔知呢個post同上個post果啲人仲有樓主係小朋友定心智唔成熟啦

好成熟

咁抵死係事實黎 隔離就係紅綠燈 都唔跟 係都要亂過
咁都仲唔係抵死、自己攞黎衰 仲可以係咩

意外係指你好地地揸車,突然有人衝出馬路俾你撞到

十卜義和b

開到2

社會規範 禮節
無法強加在任何人身上

抵唔抵死真係見仁見智，成件事好撚ON9就一定，行兩步就有紅綠燈，不過37m加價加到咁又用殘體字，37m就一定係抵撚死

如果佢冇亂過馬路 都唔會發生呢單意外啦
有得避免意外發生㗎大佬 佢自己唔做咋

咁個司機的家係點算
無啦啦撞死人
工都冇得開
仲要有一世陰影

係自己擺黎衰但唔係抵死

平時遲到過塞車，d阿sir一定會講點解唔預早d出門口 仆街駁唔到 。好想睇下訪問校長個時校長話如果呢位同學預多d時間出門口就唔會死既真理

抵唔抵死我唔敢講，只能話個學生妹遇左會咁都衝紅燈係佢自己問題

所以呢個世界無可能有真和平
因為一樣米養百種人
咩人都有
個個理念心態唔同

粗體大隻紅字講嘢係大聲啲既

你行出去出事個位又無成本又可以玩野 又型點解唔做
到時啲女行過見到你咁有道理肯定濕曬 比hay姐見到你一定比你中出一萬次

之前個單 係行人路行行下成架車撞埋黎個D先叫意外

咁話人抵撚死仲係一個主觀情緒添
呢句說話講出黎,用呢個字眼既人可能會係好喜悅既心情,係開心,興奮甚至興高采烈,總之最終目的都係想踩多人一腳,喺人地傷口灑鹽
正評果啲你地分分鐘比樓主擺左上檯,成為冷血既一群

俾紅色大字嚇親

驚你睇唔到阿麻細蚊囝

冇咁多如果
如果佢知會發生意外就唔會亂過啦
講明意外梗係估唔到架啦

由佢咁樣衝馬路推斷出來

3樣一定中一樣

有D人係要人人就佢，以為架車會讓佢

或真係無諗過係香港馬路會俾車撞到

我一定係細路仔啦

亂過馬路唔知會比車撞 係咪?

其實好簡單，如果講今日比車撞死既女學生真係自己攞黎，仲鬼開到post2咩

原來gay hay 條女個妹

原來神早block 左 義和b

嘩原來亂過馬路係唔包俾車撞架?
D保險公司執得囉

賠咗自己條命 仲害埋個司機

你有陣柒味

唔可以純粹係意外、悲劇咩？
唔係話大唔大愛，但點解呢個世界出咩事都要有人負責 need someone to blame? 女仔固然唔想畀人撞死，小巴佬又何嘗想撞死人？
你唔覺得咁睇世事好辛苦架咩？成街都係你仇人

事主只係一時失策,人係有智慧,衝燈其實判斷正確唔會死
判斷唔好死左就係意外,係一個悲劇,對司機同事主都係悲劇
而樓主就係透過話死者抵撚死而獲得快感

又老又係男人
不了

有冇人今日有睇英華對裘錦秋場精英籃球賽

原來樓主係玩具撚黎

跟班馬線過都會比車撞啦
只係機率上既問題

依條on9仔一早block左

佢如果試到咁樣唔小心撞到人
俾人拉佢坐，果下應就唔會同情個死者

又會再進化，成熟D

亂過馬路都係意外咩

個腦拎左去讀書 得知識 無常識

大愛港豬縮返晒入佢地老母個臭閪到
我地把口係臭過屎坑又點，客觀陳述事實都要俾你班廢物屌

如果個司機同你地一樣諗法 覺得個學生妹係抵死既
可能會覺得自己企道理個邊 唔會有陰影呢

只少係大陸撞死人應該就係咁啦 撞到人仲要碌多幾下 佢地都係覺得抵死架嘛

如果個學生妹係行人過路燈係綠燈個陣比車撞死 我會話佢好慘加屌個司機
但係而家佢係唔撚睇燈亂過馬路 除左抵撚死我真係唔知有咩其他詞語形容
如果佢真係好似樓主幅圖咁過 咁更加抵死
歡迎大愛傻閪咒我

咁個post係咪用黎測試連登仔閱讀能力

試說出 抵撚死與自己攞黎之分別（50分）

好撚柒呀你
唔夠人講就轉話題

做乜鳩？

司機好慘

Agger

你比喻衝燈學生妹做士兵個例子就最撚成熟

其實無分別
只係程度上可能觸及人既道德底線

條友係咪波台啲濕鳩

我咪解釋左係樓豬個post低質在先,我先鳩作個比喻出黎,意不在此
你咪繼續懶好笑囉

攞黎衰咪即係抵囉，屌你做人俾少少邏輯好冇，你老母臭閪生埋啲弱智仔
我學你地班大愛撚人生攻擊，唔好話我口臭丫，我係攞黎博屌而唔係抵屌

咁都有2

真係好笑 唔係懶

咁的確冇人要為佢狂妄行為負責
唔藉得可憐唔等於要比人落井下石

或者佢就真係唔啱，錯都錯左啦，結果個學生妹咪用條命黎抵囉。
但作為局外人，特登開個post講，笑鳩個學生妹抵死，踩多一中月腳，你就點都on撚柒鳩架啦，思想正常d正直d會死咩，on99

繼續縮係老母個閪到啦，你班大愛傻鳩

張圖既右手邊先係聖文德喎
如果佢係返學既話 應該係圖左>右
你個箭嘴調轉左喎 定係你根本9up?

佢見過馬路係佢唔岩，但係死亡已經係對佢最大既懲罰，有冇需要再係到落井下石？

如果係話: 今日比車撞死左個女學生 自己都有責任
無問題
但話人抵撚死,呢個就明顯係講呢個說話同有呢個想法既人,佢地既一個主觀願望
佢地覺得人抵撚死,其實個心係會好爽快好開心
借住死左人而拎開心拎快感,呢種就係小朋友行為

其實係，個post 應該睇下連登仔覺得呢2個口語一唔一樣
個人認為唔一樣，抵死帶有主觀感情，仲加個撚字，個感觀就更強烈，自己攞黎相對中性好多

樓主覺得佢抵死咪覺得佢抵死囉，如果真係覺得佢應該死既，咁我淨係覺得樓主無乜人性。如果覺得係佢自己攞黎既，我就覺得佢中文差

撚有笑鳩人 陳述佢抵死呢一個事實都要俾你班大愛撚扭曲到話係落井下石，咪屈人啦你老母臭閪

學生妹亂過馬路係抵死
不過人係有側隱之心
15歲女咁後生就離開呢個世界
我真係唔忍心再落井下石
把口唔好咁臭唔好咩

然後？呢幾句既問題係？留低電話約出黎去事發地點辯論下？？係呀好mk呀約出黎呀 對住你呢d人渣係要咁架喇

左>右 右>左，格離都係有個紅綠燈

陳述事實叫落井下石 你過份解讀下話

害撚埋個司機喎

其實自己攞黎同抵死係有唔同，個抵字有應該、順理成章既意思，例如抵佢咁有錢、抵佢咁窮。同樣我地會話自己攞苦黎辛，但唔一定等於抵佢咁辛苦。

D人咁不滿可能係因為樓主認為女學生亂過馬路就應該順理成章被車撞死。

正直到你跳

連登會員質素真係
好心收下你把死人口積陰德啦

大愛傻鳩冇理解能力，仲要過份解讀扭曲話我地落井下石喎

又黎

佢地狗嚟架嘛 緊係狗UP 啦

仲有 黑警都未判定 小巴司機有冇超速呀
就 100% 幫哂小巴司機

係囉 唔好咁口臭啊

駁唔到

希嫂細妹

首先唔係大愛撚，亦都無人身攻勢
抵 ，我應為係有應該既意思
自己攞黎，就無應該既意思

如果你有本字典解字既，認錯又點話呀

佢想害?呢個係法例唔公平,唔保障司機
點解唔係逼政府檢討而係搵死左既人出氣,令佢屋企人更加傷心呀?
我上個post講左好幾次,對於司機既不幸,係應該問政府
無一個夠膽答呀,就係因為想支持自己繼續話人抵死,話得心安理得之餘仲好撚開心咁呀

出面有幾條儍鳩大愛撚上身開 post 鳩屌

哇 道德高地比你企晒啦

覺得個女仔抵死: 自己唔睇車亂過馬路 仲要累埋個司機

覺得個女仔唔抵死: 人都死左啦 死者為大 惻隱之心

冇圖果陣又話要證據
有圖又話要等黑警
你真係玩撚晒架喎

係囉 唔好咁口臭咒人死全家啦

小心跟車太貼

入去撚狗

幾驚負皮多過正

死者從小巴既右邊走出
不過邊邊都好格離都有紅綠燈

你唔駛積口德咩 話人係狗都有

你又想表演0米剎車?

司機有冇超速都好 都改變唔到個女仔亂過馬路呢個事實

你張圖錯架喎

錯你老母，

死者從小巴既右邊走出

高低係對比出黎既
有時你只係企左係原位 但其他人愈落愈低 先對比出人高啫

自膠

有堆垃圾 是撚但 畫個箭咀 就當係事實

好似講撚到自己目擊咁撚款

其實你都係講緊樓主唔岩聽既說話
樓主一樣可以叫你收下把口

你真係智障到離罩

係呀 小巴有冇超速 小巴司機都 100% 無錯呀嘛 你地想講

幫你地講囉

左下衝上去同右上衝落去有咩分別其實
左下衝上去會變左唔係亂過馬路?

點解樓主仲唔肯承認
明明用 今日比車撞死左個女學生真係自己有責任 黎做標題佢唔用
而用一個帶有主觀情緒[抵撚死]既字眼黎做標題
係透過話死者既不是而獲得快感,再引導其他人話佢抵死黎獲得更大快感呢?

利申:唔覺個女仔抵死，不過佢係自己既死有全部責任

連登仔都幾撚on9，乜野都賴落大愛撚左膠

成件事係條女唔啱，亂過馬路，就一定，咪為自己行為負責，無左條命囉，話自招我覺得無問題，害到司機更加唔應該。

但你話抵撚死? 呢樣明顯唔撚係對事啦，典型香港人睇人仆街心態，好心連自招同抵撚死兩個詞語，兩個語義都分唔撚到，就都係縮返入老母閪到算啦。

雖然同意個女仔可能要承擔一定責任；但睇唔到樓主話個女仔抵死，又有咩咁眼光獨到…

走出嚟講句賤格嘅說話嚟引人注意，樓主只不過係現實世界嘅失敗者…比起個女學生，垃圾就一定更加抵撚死…

連登係有啲人想刷存在感

其實佢係唔抵死 佢用佢既生命換取衝燈既果幾秒 係完全唔抵 所以唔好再話佢係抵

女學生應該係指由紅綠燈位衝出去 左>右咁過馬路(幅圖箭咀位開始行)
即係過左半條馬路先比架van仔撞到 (因為van仔上黎係幅圖右面線)
雖然已經講左女學生係衝燈 但有D好奇點解女學生過左半條馬路個司機都睇唔到條女
btw RIP

你睇 , 你地班護主犬 真係威撚哂架喎

原來要判定一件事邊個錯 得兩樣野既

一. 佢係女人
二. 你地 ON 9 地主觀配合
證據 ? 乜撚野嚟架 ?

個小巴司機超唔超速都好
咁既T字位衝出去預左俾人撞死無命賠

講抵撚死把口係臭左啲
但的確駁唔到

推

講真衝燈有邊個未試過，罪不至死，不過死得ON9就緊

因為有一班人覺得自己好客觀咁睇緊件事，女學生錯，佢死，所以佢抵死，無理解抵撚死本身帶有既主觀情緒

自己攞黎咪又係有應該嘅意思
例: 你升唔到職自己攞黎，同話抵你升唔到職又有乜分別
講真自己攞黎一定係負面，但係個抵字可以係正面話人抵佢有得發達、之類。
兩者都有應該之意，屌你班傻鳩仲話用必定負面嘅字去形容佢嘅死會好啲，得啖笑
唔俾有耶撚話抵佢上天國，與天父同在咩 呢個時候句陳述變左係正面

所以結論係你班大愛傻鳩唔識字仲要衝出黎柒

其實我想問佢唔睇燈
令到自己冇咗條命
姐係自己攞黎
同抵死 有好大分別咩

唔識分架啦，算啦，自招同活該都未識分，好心提升下中文水平先啦

護乜野主犬呀，我話個女仔唔抵死架喎

認同得抵撚死呢個字眼係岩既話,果下已經客觀唔到啦

係囉, 根本成件事 你地就好似自己目擊咁款

100% 小巴司機無錯 , 就算佢超速呢, 都係100% 無錯架啦

屌你, 慢速撞 可能重傷, 超速撞 就可能捲入車底

係囉, 有冇超速 邊撚度重要啫

因為個學生 係女人呀嘛

佢已經受左最大既懲罰 做乜仲要bin 佢屍呢？

應該唔會好似依家咁

extactly
自己拎來衰係無得怨人

同情個女仔但更同情個司機

咁你答我先，我地幾時有落井下石

駁唔到, 樓豬同佢班護主犬 就會話你地 低質, 之後扮見唔到囉

因為佢地話埋人抵死個心會再開心啲囉

係呀，但唔明就係唔明

冇追post

想問個司機冇危險駕駛 你個學生妹衝出黎死 咁個司機仲洗唔洗坐監？

如果因為咁而坐監都好慘

原來而家覺得人好慘可憐下人都叫大愛撚
連大愛撚點解都未知就係度濫用
所以話連登仔真係全部小朋友，人嗡乜你嗡乜
如果係蝗死，而有人又話人地都有屋企人乜乜乜，呢d先叫大愛撚呀

好明顯
係高登仔既劣根性
每個人諗法唔同
咪用住自己諗法去做人囉
最後咪睇下邊個笑到最後囉

自招同活該大唔大分別？

又扮盲

講真 亂過馬路死左真係唔抵幫
反而害左個小巴司機 唔好為左佢係hey嫂妹而加幾分同情 自己攞黎衰
不過咁後生咁就死左 有啲可惜

撞死個mk仔連登仔一定拍撚哂手

成班人 為左睇個 正 > 負評 嘛

幾撚威呀, 樓豬話鳩個三唔識七既女死者抵死, 有正評 > 負評喎

光宗耀祖啦

咁靚女點會抵死啊

唔抵
為左個試

繼續老屈啦

曲定正呀

話個司機好慘比條女害死果d係咪冇撚腦？ 都未判，肯撚定定罪嫁？冇超速冇飲酒證實左係學生妹橫過馬路既話就定唔到佢罪嫁啦！個個以為比人拘捕就肯撚定會坐監咁

負皮果啲肯肯定智障

小巴司機真係好撚慘

好多連登仔既水平好低，定其實係香港人既水平越黎越低

無Skid Mark 好難唔坐

成班大愛膠選擇性失明

如果係話一個大惡人,比人擊斃,或者死刑決左抵死
因為世界少左個魔頭而覺得抵死,個心有啲快感,可以理解

但透過笑一個唔算無辜但已經受到死亡咁大教訓既女仔抵死而獲得快感
樓主同佢既支持者,我大膽講句,佢地心理好撚危險

都係會俾人告不小心駕駛 / 危險駕駛引致他人死亡

其實有冇人答到點解個女仔唔係抵死？

亂過馬路真係唔抵幫
屌小巴佬d人 十有八九冇車牌

有陰影都67啦

成班護主犬 做乜 潛撚哂水呀 ?

答人野啦, 有冇超速呀 ?

咦? 點解案發地點唔係 個濕鳩箭咀圖個位嚟既 ?

其實係高登遺落來既傳統

自推咪姐係想刷存在感 係咪講緊自己

快啲駁我啦，攞黎同抵係負面用法上有乜分別

肯定同一個位黎，不過箭咀畫錯方向

發脾氣啦嬲啦

班道德塔利班
好似宜家講到判左坐監咁

唔係淨係講入册先慘既
個心都唔好受啦
自己諗清楚先紅字大字啦連登仔

得坐監先害到人 ? 心理上? 開唔到工?
紅色大字大哂呀

個例子真係笑出聲，完全解釋唔到。

你升唔到職自己攞黎>意思係條友升唔到職，本身自己有問題，係自招。

抵你升唔到職>係主觀情緒行先，你憎鳩佢，對你升唔到職覺得好開心，但條友本身可以係無問題，只係因為你憎鳩佢。

你仲明唔撚明個分別。

我一直問佢地 , 個女學生係咪害撚過人 ? 要佢地大叫「抵死」

真係心寒, 原來三唔識七 都可以無撚端死左之後 都被人大叫抵死

覺得抵死從而會推論到個心有快感

唔怪得你姓屈啦

真心求教

肯答我邊到有落井下石未

我都覺大愛呢個term真係俾佢地濫用得太緊要 雖然知佢地係諷刺地用
但是但講句同情學生妹就話大愛真係幾搞笑 我印象中大愛通常用係德蘭修女或者南丁格爾之類既人身上

而家基本咁表達下同情就俾人話大愛

點解制度不公害左個司機,唔係想辦法逼政府去修改法例,唔好等司機都受害
而係去話一個已經死左既人,話佢抵死,做呢種對件事無建設性既事
有無人可以答到我?

你真係好天真
香港有大把「冇超速冇飲酒證實左係死者衰」嘅案 個司機都係被判坐監㗎
總之喺香港發生交通意外 點都係司機有罪

因為佢係學生
同埋係香港人

你收皮啦，block撚左你都開嚟睇下有乜高見。

你對眼靜係睇 黑白色 ?

你既認知當中 , 你地話佢抵死, 我地就一定要證明佢唔抵死 ?

咁叫客觀陳述？
你就真係要縮返入你老母個臭閪度喇

中文咁差仲咁惡

你咪繼續撐囉
講抵死,抵撚死.呢啲明顯已經係主觀情緒
你出去問心理學家,睇下講人抵死呢種說話有無可能仲係客觀陳述事實
而唔係煽動更加多人落井下石

同埋你可唔可以唔好再用紅字size6 真係好煩

傻閪 間學校我讀撚左6年阿
邊個方向我唔知?柒左就唔撚該認撚左佢
你張圖又唔係報紙佬既 你比我睇做乜鳩

果d問抵死同自己攞黎有分別既睇到未

哦 ? 畫錯方向 ? 乜原來 畫錯方向 又唔重要 , 有乜超速又唔重要
就可以咬定 小巴100% 無錯架啦 ?

你地做狗官啱哂啦

衝出黎柒

亂過馬路係無撚端

跟女人同男人打鬥
其實個女人係樣主動,賊
但如果個女既有受傷,男人都會俾入罪一樣

岩岩過完燈位
如果司機有係燈位減速過會唔會就夠時間睇到死者呢
唔係人地亂過馬路就抵死架喎

講野都唔好咁涼薄好

高地撚唔會睇到呢啲

抵佢死
但我覺得個司機唔抵
唔只入罪，工又冇埋，又會有心理問題
人地有頭家要養點算

時間分配？
況且 比盡你等個燈位 + 行遠10米要用3分鐘
早3分鐘起身對你整體睡眠質素有乜影響？

自己都有責任/自招，係客觀陳述事實，因為個女仔真係唔啱。
抵撚死，語意係明顯多一重喎，係話條女依家死左，活該死，應該死，大快人心(抵)。

所以由頭到尾都係用字不當，邊個話條女無錯，叫個司機揸車小心d果d根本on撚鳩。

原來 個濕鳩圖畫錯方向 又唔重要 , 有冇 超速又唔重要

就可以咬定 小巴100% 無錯架啦 ?

你地做狗官啱哂啦 快撚 D 加入狗政府做啦 , 同 D 濕鳩官員一撚樣

我幫佢答
用返客觀陳述呢招先

你岩岩大陸落黎？

一句講晒,樓主明明可以話佢係有自己責任,帶起良性討論
佢唔咁做而係用一個主觀性字眼黎引導連登有唔少心智仲未成熟既會員
咁做博乜,樓主心知肚明

緊係抵屌啦，唔抵撚死姐嘛

咁你講咁多係想證明D咩

其實真係唔係客觀陳述
客觀陳述係講d無可否定 無主觀情緒既事實
例如 個女仔撞車後送院不治

至於無論咩個女仔好慘呀/抵死呀都係主觀既表達黎

義和b紅色大字完留左句垃圾之後 死左去邊

哦 , 即係一個陌生人死左, 花生友就應該講下 個死者抵唔抵死
否則就唔撚夠客觀

正解

佢啲紅色大字真係好煩

咩呀
唔好屈人啦屌
人地真係客觀陳述

WFC

抵死就太難聽

佢又唔係咩大錯 你無衝過燈衝過馬路？

個司機真心慘 但女仔都好可憐

皮已正

依家啲大愛閪 真係屌到自己屌緊邊個都亂晒龍

害撚死個司機

有無人同情下司機呀 ？

就係因為有呢啲人成個討論先咁低劣

我同情

客觀陳述,咁佢咪話個女仔都有責任囉
佢話人抵死都唔止,仲要抵撚死
呢啲唔係主觀情緒係乜野呀,仲兜?

畫濕鳩箭咀條撚樣呢 ?

潛撚左去你老母個西呀 ?

點撚樣呀 ? 方向又唔重要, 超唔超速又唔重要呀 ?

話抵撚死唔係叫落井下石
笑撚左，佢地試下有屋企人意外過身
有陌生人走過黎笑抵撚死，睇下有咩反應

咁你覺得責任係邊個身上，如果亂過馬路係人之常情，假設個小巴司機有超速(果個位上斜，平時搭都唔快)，其實超速都係人之常情，兩邊都冇錯?

我兩個都同情
打和啦好嗎? 打和啦!
兩個都好慘

我都同情
但同情一件事,我唔會話死者抵死
講到底係法例無保障個司機,點解仲要對死者鞭屍
而唔係實際諗下有無辦法修改法例

呢啲咁高質既回應又無人回

依家係你地 未判 就話 司機 100% 無錯 好撚可憐呀嘛
又扮客觀呀 ?

之後佢會用
唔好站係道德高地
請繼續
唔好問我點解知
因為我同樓主一樣
都係可以知人諗咩既高手

其實真係幾慘下
冇啦啦又要賠又要坐又要冇左份工
就係為左亂過馬路唔帶眼既人

我睇成件事就係死者亂過馬路ON9死左，我唔識佢唔知佢為人唔會話佢抵死，不過就一撚定係死得ON9，佢唔衝就唔會死，格離仲要有紅綠燈，係咪真係要趕果幾十秒? 最後咪趕左去投胎囉

咁樓主或正皮者有冇試過亂過馬路先
如果有試過根本無資格批評女學生抵死
只可以笑佢唔小心

btw好多人話司機可憐，但司機可憐同女學生抵死係完全冇關係架

唔係咩大錯你只係從個結果睇姐
如果司機為左避佢扭呔,撞到其他車/路人呢?
正常人就算衝燈衝馬路都知有風險 都會識睇清有冇車先啦

人地唔會回你，因為無得駁

咁你覺得責任係邊個身上

根據以往歷史冇100%都有99%入硬

追下post ok?

唔撚洗理佢喇
主觀客觀都未識分呀人地

越係冇point先越要大紅字引人注目

如果死者冇貪幾秒時間有用格離個紅綠燈，會唔會死?

唔可以話抵死，係自己造成

樓主根本就係睇撚中左連登好多10幾歲,心智未成熟既小朋友會員
用埋晒啲有主觀情緒既字眼黎呃正評
唔係既話,點解唔用啲客觀陳述既字眼開post,仲要第二個post都繼續話人抵撚死呀?依家幾個post都好多正評呀,你係咪好開心啦?

幾句講曬
樓主衰用字不當
女學生係自招惡果
司機好慘

女學生係要承受個風險，遲起身要自己解決問題，做任何野都有風險，佢未至於抵死，做呢個決定係預左有死嘅覺悟，想去彌補係有代價

佢自己有重要野做，唔似得啲癈老又無野做冇貢獻又要無視安全老奉世界要就晒佢嘅老屎忽咁就抵死

重申多次我唔識死者唔知佢為人所以唔會話佢抵死，不過佢100%要為自己既死負責而唔係話架小巴點點點，佢唔貪幾秒就會死就係咁簡單

唔想遲到既女學生
冇左條命

既司機
一世陰影

兩個都好慘
但樓主話人抵死明顯係落井下石

喂, 樓豬 你潛撚去你老母個西呀 ?

出嚟屌下人 吠下啦

用個濕鳩箭咀 另一條行路既路徑去呃鳩人支持
無唔無撚恥呀 ?

係陳述，如果不幸被大石撞死，咁都幾抵死，因為唔係比小石仔撞死，大大舊都幾抵

我回呢個post回到嬲嬲地
屌,叫樓主試下出去街訪,就咁周圍問人 今日比車撞死左個女學生係咪真係扺撚死
睇下幾多人會buy佢呢個明顯帶有主觀情緒既陳述囉

Agger
分唔到抵撚死同自招既重讀中文仲有。

係咪撞死人必被告危險駕駛？

用抵死呢個字有需要咩，真心唔明

有咁多正評先恐怖

agger

咩呀
更正下先
人地客觀陳述喎

成班反社會人格
係喎 唔記得放假

討論左咁耐都仲可以spin到件事係意外
真係好撚野

我相信用其他字 結果唔會變

到底班小學雞諗咩

而家就好似一個人玩高風險投資
輸哂成副身家咁 你冒得險就預左total loss

我叫左啦係 1post
樓主係9回應

出事地點冇錯，個箭咀左右都係亂過馬路
佢貼第2張圖fail左姐
第二張圖咪你Cap果張
利申: 廢撚事俾你屈護主犬講第4次，唔覺抵死，但有100%責任

其實大家可以企係唔同角度黎睇呢件事
女事主 / 女事主家人 角度
司機 / 司機家人 角度

抵死,抵撚死
無論點樣用,都會令個陳述變成唔客觀,有自己主觀情緒既表態
樓主你唔好再宣揚呢種價值觀得唔得,借死人黎拎快感唔係有趣既事黎,仲要係借一個唔係大奸大惡,同你亦都無仇無怨既人黎攞快感

觀自在菩薩．行深般若波羅密多時．照見五蘊皆空．度一切苦厄．舍利子．色不異空．空不異色．色即是空．空即是色．受想行識．亦復如是．舍利子．是諸法空相．不生不滅．不垢不淨．不增不減．是故空中無色．無受想行識．無眼耳鼻舌身意．無色聲香味觸法．無眼界．乃至無意識界．無無明．亦無無明盡．乃至無老死．亦無老死盡．無苦集滅道．無智亦無得．以無所得故．菩提薩埵．依般若波羅蜜多故．心無罣礙．無罣礙故．無有恐怖．遠離顛倒夢想．究竟涅槃．三世諸佛．依般若波羅密多故．得阿耨多羅三藐三菩提．故知般若波羅蜜多．是大神咒．是大明咒．是無上咒．是無等等咒．能除一切苦．真實不虛．故說般若波羅蜜多咒．即說咒曰．揭諦揭諦．波羅揭諦．波羅僧揭諦

樓主老母如果係咁死
咁樓主應該都會覺得自己老母抵撚死

痴撚線咁你想點呀 搬間學校定係公司係你屋企附近好無

其實抵個語意可能只係deserve? 例如抵錫，只不過我地用開抵死，就算個人無死，所以有幸災樂禍既意思。但照字面解未必一定有大快人心或者落井下石既意思。當然樓主加個撚又唔同講法，但如果比我話「個女仔抵佢死架」，可能只係講緊佢deserve 個後果。

而唔係抵佢輸，依加又唔係啲負資產癈老，呢啲本質上衰嘅真係抵死

如果我令你覺得我係類比緊件事既，sorry
我想講個抵字既意思姐

Agger
我地都可以一齊笑

遲3分鐘就唔駛等lift等車

樓主都應該一齊笑

同你講
坐撚硬
理得你紅燈綠燈撞人
係市區撞人
法例上點都係司機錯

早幾年喇沙利道
個工人拖個細路紅燈過馬路
死撚哂
個司機都要坐

我講緊你上面果個

點撚樣危險駕駛呀

正評睇得岀呢度有幾多小學雞

咪潛水，覆我未啊？

樓主係 post1 回過
唔夠人講就人身攻擊
根本50 笑100

所以呢啲字義既野咪話要查字典，定約定俗成無得吵。
但加左個撚字就實衰

中撚晒樓主計啦
如果樓主真係用客觀字眼啲小學雞睇唔明可能無咁多正評

樓主老母係咪抵撚死就唔知，但我知道你班狗公一定抵撚死

之後又可以出 POST 畀大家評分, 評下佢老母抵唔抵撚死 啦

都係因為貪 炒股因為貪錢 呢個case就貪快

個學生死撚左做狗公把撚

司機會有咩後果

100步笑50步
樓主起碼冇累人

留名

痴線 不如代入如果個司機係你屋企唯一經濟支柱
宜家無啦啦有條女亂過馬路 唔小心車死佢 坐監
咁你叫司機屋企人點算?

哦 ? 係咩 ?
佢都識向死人攻擊啦 , 怕咩人地人身攻擊佢 ?

對住樓豬點撚解要講道德先 ? 佢有咩 ?

咁我咁講，如果你屋企人自己攞黎哀過身
有陌生人走過黎笑抵撚死
你係咪一齊陪佢笑抵撚死
咁唔係落井下石係咩

你係咪quote錯
9唔搭8既

說話唔係咁講，我被狗咬我都唔會咬返佢啦

竟然用抵死形容
你地真係好醜陋，好噁心

你睇你睇 又一件盲西 無查就覺得 小巴司機一定無錯

係 我QUOTE錯左
SORRY

老屎忽本質上就係抵死（負資產）
學生預左個結果（冇咁負，不過都累左人）

柒完未？
你升唔到職自己攞黎 係話緊你升唔到職係自己嘅責任
抵你升唔到職 完全係有幸災樂禍既意思
咩叫抵佢上天國，與天父同在呀？
搞笑呀？你講果班耶撚應該異教徒黎
咁樣用過抵住即係果班耶撚好想快啲死又唔敢去死
所以覺得女學生好勇敢專登亂過馬路比車撞死

累到坐監喎

所以我話過
每個人都有自己既諗法
咪渣住自己諗法做人囉
睇下邊個笑到最後

其實何來狗公說，好多都係講緊個女仔係唔啱，自己攞黎喎。成班針對緊既，係話條女"抵撚死"吸正評既傻鳩樓主咋。

明下事理啦好心，郁d狗公大愛撚左膠，派扣帽子惡撚過毛澤東。

唔使回啦，追post有人答左，佢地無回姐

樓豬 唔係第一次出 POST 屌鳩女人

我估佢肯定係 好憎女人, 所以先出 POST 話鳩女學生抵死

抵
人格，本質影響下抵死

攞黎
行為上影響結果

答我啦，道德塔利班

大愛點解唔諗下個司機俾人拉, 家庭經濟支柱冇左, 一家大細冇錢開飯咁點? 再幻想下可能人地屋企人有長期病患, 因為無錢買藥救唔返, 到時又要鬧邊個?

嘩 咁真係抵佢仆街死 咁大膽都有

你都識講未查 咁宜家錯既一定係女事主先啦
喝果個司機係超速 咁無得講 坐監就一定 個司機罪有應得

佢地會揀撚住個 鍵盤 , 又開 POST 搵存在感

咁你要開個第2個post問, 呢度無大愛左膠

支持你開post話「今日比車撞死個女學生真係自己攞黎」
一定都有大把狗入來咬你

就算係咁都唔可以話人係抵死架喎，八奇思考，即係連登準則你同情多過一個parties就係大愛撚

人走左 好既壞既都帶走
都唔知你地有乜春好講
可能你地講既係事實 但講出口就好涼薄囉

追咗倆板，開始覺得如果我渣搵食車見到行人衝燈，踩油撞埋去都應該無事

所以睇呢件事係要多角度思考
只幫一面都唔岩

證實左佢係衝燈，小巴司機安全駕駛被累，開post又如何

啱，仲要已逝之人唔係十惡不赦

意思都唔同，你係人地家人傷感時間岀啲咁嘅post一定大把人屌你喎，呢啲咪抵屌

女事主 有佢自己既後果

依家係講 未證明小巴司機完全無錯之前, 點解我要諗
「宜家無啦啦有條女亂過馬路 唔小心車死佢 坐監
咁你叫司機屋企人點算」 ?

報道全部都係咁講

我一路追一路回
可能已經有巴打快手應咗

屌原來條路咁撚闊..學生妹唔係學埋廢老嗰套以為架車一定停得切俾你呀??

咁你覺唔覺佢係自己攞黎？

討論一個已故嘅人竟然可以屌到有第二個post
真係痴L線

好明顯係攞黎啦，唔至於抵死

都係果句 司機慘同女學生係咪抵死完全無關係

如果唔係學生妹，係廢老既話道德撚仲會唔會咁

但都未證明佢有錯啵 你要咁諗
唔係話企係高地講 代入返 如果佢係你屋企人 點算
唔係話幫住司機 女事主 發生呢D野雙方都唔想

quote多次

到幾低唔緊要 但唔好格硬拉人落黎

一個人既言行唔多唔少反映左佢所見既/期待既世界係點
正如一個成日講大話既人會成日疑心人地係咪呃緊佢 因為覺得世界就係互相欺騙
當樓主鬧一個車禍死既女仔係抵死既時候 其他人咒返佢撞車都係抵死 我都覺得呢d人係錯
但你拎住枝槍行黎行去 人地自然會拎返槍對住你 因為惡只會引出更多惡

所以一個人講咩做咩之前 可以諗下你期唔期望呢個社會係咁
唔想呢個社會既人是非不分 所以唔可以話話個女仔無錯/司機錯哂 呢個應該仲要等更多證據
唔想呢個社會既人冷酷無情 所以…

係呀，所以等埋小巴司機呀現場調查出曬咪再開個post囉

巴打你真係有耐性睇晒條智障後面講乜天國，淨係睇佢舉個例子就已經覺得佢中文盲，on99。

呢啲本質上係抵死，負資產，唔同喎

我會話今次意外係女學生既責任

跟樓主嘅logic
如果死者家屬見到個post 嬲到傷害樓主
咁係唔係樓主又扺撚死呢

痴能線... 出1小時街,新po+推左一半咁濟

我黎做個總結

個女學生係唔啱 但絕對唔係抵死
佢原意都係守時,唔想遲到
佢得左個咁既結果亦都已經好慘
唔需要再用抵撚死落井下石

司機返緊工撞死左個女仔
係心理上已經留下好大陰影
就算唔停牌都可能唔再揸車

兩個都好慘 意外既冇人想

最好就係樓主呢d仆街衝完比車撞死
等大家一齊話佢抵撚死 咁就perfect ending

廢事炒車 所以追晒

又SPIN做意外

呢個就係重點 成班都感情用事
冇得理性討論就係因為呢班人

佢地係鐘意玩偷換概念
目的轉移視線

撞死人, 有機會要坐監, 搵律師要好多錢, 如果最後裁定個司機無罪, 到時又可唔可以話個女仔"抵死"

跟住又會有人鬧你兩邊各打50大板偽中立

事實上真係唔係非黑即白 根本同情女學生同司機無衝突

亂過馬路=意外

Quote 漏咗

交通意外，唔通意內咩

樓主用抵撚死呢個主觀情緒字眼,post1已經係帶頭感情用事啦
連登咁撚多小朋友見到樓主個post你認為佢地撳個正評掣係可以好理智去作出呢個決定?仲講乜野理性討論?

衝燈都係意外

agger
司機

你係咪又想話亂過馬路唔知會比車撞

n

應該叫交通衝燈

唔係意外 咁係謀殺 誤殺定自殺
提提你 自殺係要當事人有意圖咁策劃求死

係呀 依你 LOGIC,

擺明係個女學生用生命值 害鳩 一個良善守法顧家男司機啦

你跟紅綠燈斑馬線過馬路都俾車撞就叫意外
你揸揸下車,無啦啦有人衝出黎俾你撞就叫意外
意外同事故都唔識分?

應該係不小心駕駛，我唔係讀law唔肯定

個司機俾你害L死
係好L抵死

死者為大。 RIP

你衝燈會預左比車撞先衝

就算自己攞黎衰，但呢個case 新聞都係泛稱交通意外

情況如下，法例上係expect司機有能力收油，見個制度對司機咁西就知，好似限速咁，你話要揾錯一定揾到架，咁嘅情況未必一定係司機犯錯誤係合理期望，睇下係邊邊嘅錯大啲姐

廢老（重罪）> 司機(不小心)
抵死冇人幫廢老

學生 ？ 司機（不小心）
學生冇咁重錯，好明顯睇得出大家嘅價值觀

意外 同 事故 原來咁分 , 咁加埋 「意外事故」 係點解架 ? BAM SIR

學dodo姐話齋 意外意外意料之外
的確係意外黎啵
冇人會明知一定比車撞都仲衝掛

對於呢種用主觀字眼踩多事主兩腳,藉住幸災樂禍黎獲取快感既post
根本一開始就應該由佢沉
抵死呢個字眼本身已經規限晒個思維
我睇到有啲巴打比佢誤導左,用一個善意既心態去分析抵唔抵死
但呢個字眼本身已經係有強烈既主觀惡意色彩,做唔到良性討論

係囉 唔明點解稱為意外都有問題

改完就岩啦咁

支持樓豬 個學生妹係抵撚死既

利申：唔衝紅燈

btw比負皮既人係咩心態

都話 佢地覺得係女事主 特撚登 用生命值硬接小巴, 害鳩司機入獄囉

法律問題掛，反之叫事故我都覺得無問題

就係有唔預既人先有人衝燈

樓豬 同班 護主犬 已經深潛撚左落佢地老母個西囉

點都好啦，我祝呢個post同上個post話抵死嘅人他朝君體也相同

見你個
就知你係覺得佢抵死而好撚開心,借此攞快感既反社會人士
至於比負皮咩心態,咪一個正常人覺得唔應該借一個唔係大奸大惡既亡者黎攞快感攞存在感既正常心態囉

仲要睇下撞左第一吓(話緊司機知之下)之後有即刻冇刹車，無的話瘋狂駕駛走唔甩(好似係

可能有啲人入黎講抵唔抵死,佢係用左一個唔係開心既心態黎講
但實際就好似上面,已經有一個人明顯係開心咁話人抵死走入黎
樓豬呢個post又荼毒左唔少小朋友,good job 樓主

Sor for無追post,但佢真係由右手面過左手面咩 因為聖文德書院係右手面上少少喎

利申:母校係聖文德

意外定事故討論既位係法律問題姐

簡直心寒

咁就係意外啦
出乎左個女仔既意料之外

樓豬 鳩畫 個箭咀 , 誤導左一班傻西之後 就潛撚左落佢老母個西度啦

仲問 ?

一早已經有人話幅圖方向錯
不過道德塔利班不斷轉移視線姐

佢咁樣過馬路一定係佢自己攞嚟衰，但係可以係「抵屌」、「抵傷」，唔係「抵死」。

係阿 講左架喇
樓主柒左唔撚認阿

中文解釋同法律解釋有唔同，唔使吵既

其實就算以一個唔係開心既心態黎話事主抵唔抵死,講到底已經比樓主利用左
呢件事係不幸,根本唔應該用抵死黎形容
最多咪話有責任,受到好大教訓
講抵死,呢啲咁主觀情緒既野,樓主開呢個post想得到既就係啲中小學雞會員既認同,睇正評就知佢幾成功

Yes，只可以話係香港司機就係咁慘，唔係學生做錯先你要跟住錯（法例層面上）

推到負評上返黎

個小巴佬好撚陰公

你睇下 樓豬出過咩 POST ?

屌鳩女人 既 POST 囉

如果今日出事既係男學生 , 佢會出 POST ? 我唔撚信囉

無可能

因為連登根本就有好多同樓豬同類既花生友

仲話警惕乜乜柒柒
聽朝咪又係見無車燈照衝

就係預左亂過馬路會俾車撞先要睇清楚至過
如果佢有睇清楚左右冇車 點知有鬼遮眼又好架車憑空出現都好撞到佢
咁咪意外囉

應該改個標題做 少女犧牲性命 令廢老司機惹上官非
btw 班偽善撚一邊叫人唔好口臭一邊詛咒人係咩玩法

一樣，討論重點在於判斷對錯嘅標準，唔係集中性別，你只可以話係爆發點

如果亂過馬路就抵死
我諗香港都好多人係抵死

的而且確個學生妹係做錯，
但做錯同唔抵可憐係兩回事

係架 係咁架啦 so?

抵撚佢死啦亂過馬路,而家害撚埋個司機,睇住FB一班狗公偽善臭西見到學生妹仲要幾好樣就護撚住佢就想嘔

咪係,我地有point既要追post先睇到,晨早正評晒

又一個

係囉 話唔定架車係入左結界咁岩出番黎就撞到佢

價值觀問題 其實爭論黎都無用
如果被車死嘅係一個十惡不赦嘅殺人犯
我會話佢抵死 因為我覺得殺人犯唔值得被尊重
但係依個學生妹只係做左一個錯誤選擇
又或者佢只係為左一時嘅心急失去左判斷力
所以我唔覺得佢係抵死
每個人對於抵死嘅角度唔同
其實真係好難講邊個對邊個係錯

大家清醒,唔好比樓主利用

隔離post抄返黎:

法庭於 香港特別行政區政府 訴封獻紅 (HCMA 1128/2002) 指出，「作為一位駕駛者，有責任小心留意行人可能會隨時不依交通規則橫過馬路」。法庭於 香港特別行政區 訴 林志發 (CACC 89/2011) 指出，「要決定某人的駕駛方式是否危險時，應採納客觀的論證準則。決定是否犯有危險駕駛罪，需根據他的駕駛方式而非意外所導致的後果」。

但係好多case都係司機冇盡曬一切責任去防止意外
通常因為咁就會入到罪

利申 唔係讀law

我唔會覺得個女仔抵死 剩係會覺得個司機好慘

又黎啲濕鳩類比，最pure最true係你啦

又唔關抵唔抵死事
只能夠話過馬路唔行斑馬線要預咗有意外

死左唔講得
咁歷史科唔撚駛讀啦

agree 分分鐘比人停牌 冇得開van仔 收入又冇

我哋係咁架啦 吹~咩~？
似曾相識

亂過馬路既學生妹有咩問題先 你好心積下口德啦

預左有意外就好難既，因為意外，姐係.....

亂過馬路就要準備比車車死既風險囉

好低質引戰，Blocked

歷史會話秦始王抵死？

因為人地係學生妹 心急 死撚左 大家積下口德唔好再講啦

所以我過馬路不嬲都好小心睇清楚冇車先會過

無話唔講得
我地不服者應樓主要求來辯咋

俾著出事係學生哥
仲邊有咁多人關心

討論用中性字眼，而唔係價值觀上囉小學雞

靚抽

死左唔撚講得直頭新聞都唔撚好報

慢慢啦 事實當睇唔到 個心會好過啲架

有死人就關心架啦
只不過過兩日冇人記得姐

165 163
負評up,我相信連登仲有正常人

之前都有條友跳落路軌走去對面月台啦 心急 死撚左 有咩問題先

香港蝗化 樓豬就是一個例子

邊段新聞有鬧受害者係抵死

你好似無讀過書 抽自由水啵

佢為左今晚黎揾你

你up乜鳩，九唔搭柒
討論去到呢度都仲講緊偽善撚

新聞
學生死亡
學生抵死

報定評識唔識分呀小學雞

道德觀正常少少就話人大愛撚

係時候中二畢業啦樓主

講埋今日啦 港豬好快就淡忘

琴日個狗鐵已經冇人講啦

本身件事就只係一般都市慘劇，但如果有人出post話佢抵撚死一樣會有咁多人講

再鬧人企道德高地 明明係自己愈踩愈低

無追post 就唔回啦，拖低個討論質素

係架 鬼叫我地係香港人

樓主唔會點應機,但如果呢個post再爆既話,佢一定會再開第3個post

抵
想
值

追下post識分先再上黎討論

果女仔點想死法？
衝燈等於想死？
大佬呀我趕時間返學啫唔係趕住去死呀

港豬就是港豬

只可以話係悲劇

利申：正評

想考試變左想死,佢係想死就跳樓啦,會唔會揀條咁迂迴既路呀,9唔搭8

係佢冇道德而唔係我地道德底線高

當然我都係港豬一份子

請善用起底功能，樓主開過咩post
想刷存在感，竟然咁多人中計

邊個亂過馬路都有問題啦下話，為撐而撐

係囉 趕時間唔洗早啲起身出門口 衝燈就得啦

係香港人！

我心諗，你地回緊邊個 佢扮明引人注意姐，blocked

你呢個乜撚野邏輯？
見人地學生妹心急就唔講？
我地係要以事論事 ，理撚得佢係學生妹定咩人都好
佢罔顧交通規則咁撚樣衝出去仲唔話得？ 根本佢嘅死係因為佢自己而引起 仲要連累埋個司機

大愛撚即管插我

又想拎男同女出黎講 ?
你覺得係針對女性咪係囉
就算今日死果個係男學生都係一樣抵死

趕時間有好多方法 唔一定要衝燈
就好啲人無錢都有好多解決方法 可以去搵份工做 而唔係去打劫

你正評左已經唔係認同件事係悲劇
因為你覺得佢抵死,你覺得佢抵死即係已經直接或間接帶到主觀情緒睇呢件事
而呢個主觀情緒就係佢抵死,係應該要死,係講完諗完會覺得開心既想法,就算你唔係咁諗,但樓主已經幫你做左

大佬講緊歷史報道嘅手法啊，唔係講緊秦始皇呀，醒少大啦，你用呢個例子本身已經係錯

真係抵撚死
次次見到人衝燈 都想佢地比車車死

亂過馬路好有問過啦 你試下係差佬面前衝紅燈睇下個差佬拉唔拉你

咁都唔代表想死啵
挑 你意外後講點預防有閪用呀

認真咩，你望下之前個po，我就真係未見過佢潛水

你回嗰個人都係引下你回佢炸，咪中計

我地吹兩咀 消磨時間 你唔好唸咁多啦

駁唔到 連登仔好中肯

樓主分到自己攞黎同抵撚死未？

吹下又1day 港豬聽日準備番工

我記得學校有cctv照住條馬路
不過唔知公唔公開

同班FD出街食飯 似你班大愛撚日鳩日MON住個POST係到嘴炮咩

幸災樂禍>嘩,條友好撚抵死呀
客觀陳述>咁佢搞成咁自己都有一定責任既

大家唔好再中樓主既計,抵撚死根本唔係善意而且極不客觀

樓豬點會潛水牙

唔衝燈就無事囉 你好彩未死就應該去還神

依家係討論大家嘅應使用嘅價值觀，同取捨嘅標準，唔係單單就咁樣講一件事，咁簡單俾你屌到嘅post會推到咁耐？

亂過馬路都係唔抵可遴 又未到抵死既

乜撚野，抵死係出左事之後先會講
未有事發生又點會話人抵死？
抵死解做應該要死？

味臭係 有條撚屌當正學生妹係自己條女咁 笑左

Aggre而唔係用抵死嘅字眼

都係果句,樓主用抵撚死呢個咁主觀情緒既字眼黎開post
佢係抱住一個咩心態咩心理,有人會睇得出,唔係個個都白痴任樓豬擺佈架

追完post 先回會好啲

學生妹好肉地

本身就應該要死 唔死係好彩

追死me啦

唔該哂咁多位巴打
我仲唸左好耐點解個女學生咁行

可以, 咁你記得日日落街都向身邊既陌生人祝佢地抵死囉

我建議可以去 急症室等, 一有人死 就沖撚埋去 同家屬講, 抵鳩死架

正常人係唔會既, 你地唔撚正常我就唔知

抵死都仲有討論空間
抵撚死...你自己諗⼀⼁⼂

呢句我駁唔到 衝紅燈就要冒住必死既決心

自問回覆嗰陣時會睇晒前面comment，呢條友係睇都冇睇，唔好回覆佢

可惜 土歸土左啦
希望佢下世早啲起身
便到屈dee條女

多謝你有睇 好多都係重複講幾次

個大前提係樓主開呢個post根本係想幸災樂禍

預咗死
抵佢死

係你嘅世界呢兩個字原來係一樣？

191 192

做乜鳩
見到有人仆街你可以話 條友仆街抵佢啦
但係會唔會變左做 條友仆街係應該既 呀？
唔撚同意思

笑撚左，專登開幾個post出黎，比班乜柒都淨係識用抵撚死去形容既傻鳩正評打嘴炮，依家比人屌返轉頭，就話人淨係識留言打嘴炮，食完飯好瞓啦柒頭。

仲著緊係字面 岩既 人都死左 衝燈都有原因既
咁講你個心會唔會舒服返少少

即刻我屌你老母唔犯法就要衝出街指撚住你個鼻黎瘋狂屌你老母咁樣?乜撚野logic

同班小學雞講都嘥氣，越講越火滾，温書先

我見到到痴線佬既行為

191 192做乜撚野

仲小朋友咩屌

我幾時有話衝燈係岩，值得原諒？強行定空人哋講嘅嘢咪就係你一類小學雞

吹完水就去溫書 幾努力啵 唔好衝燈啊返學

負評>正評

抵死唔係事實,係對事件既形容
問題係點解唔係用一個平和既字眼
而係用一個講完會有快感既字眼呢?
樓主擺明係開呢個post攞第一重快感
再透過大家支持佢既回覆同正評黎中佢計,等佢拎第二重快感呀
根本唔應該助長樓主呢種心理唔平衡既行為,佢喺度教壞人

屌quote撚完未，就算係咁都唔應該話人抵撚友，從來無人講個女仔無責任

你反社會人格真係去到極致

希望連登仔有返啲高質既討論

寧願遲都唔好冇條命

幾個? 邊撚到幾個呀 你識唔識中文? 無三不成幾 中六畢業未?
開第二個POST係因為第一個POST最尾個陣就出現左個幾張相
先想繼續討論落去
咁事實過馬路唔睇車比車撞死真係抵撚死喎
生對眼出黎過馬路唔睇車睇乜撚野?
睇風景?

我就教我個女 由細開始好嚴厲同佢講唔好衝燈既
我小學雞都無所謂架 最少我個女明白衝左燈就唔會多左時間既 無所謂啦 最緊要個人未死

原來遲到重要過條命 明了明了

有冇諗過個司機

由頭到尾我都係屌樓主用呢種主觀情緒字眼黎博noise
個女仔有責任,司機無辜
我認同

Kapo你識分
自己攞黎
抵死
抵撚死未？

我答你 未

最慘係一離開個moon就正常返

亂過馬路->明知犯法=預左比車撞->比車撞死=抵撚死

掟磚->明知犯法=預左比人拉->比人拉=抵撚死

咁你另外開多呢一個post又點解釋

佢潛撚左去佢老母個西度啦

散會

嘩 你轉得咁快既

自己追反第一個POST先入黎呢到啦傻閪
我唔識解釋
你係咪傻撚左個腦

唔該你追post啦

我出世到而家都未衝過燈 就算凌晨冇車都等綠燈先過 唔想咁早死

係咩 嘩你幾時做左心理醫生

個女仔最多都係唔抵可遴 點都未去到抵死

嘩屌，小學雞到打冷震

屌你老母啦
一黎呢到係連登 一個網上平台 你講乜撚到去急症室？
二黎 我地笑佢抵死 係因為佢亂過馬路
講真 如果有煙剷肺癌死撚左 我一樣會覺得佢抵死

根本佢係自作孽 亂過馬路 就預左有好大機會比車撞 咁最尾死左 咁唔撚係抵死？

有條友叫雞 最尾中愛滋 梅毒
係人都覺得佢抵死啦 明未啊柒頭？

你呢啲懶係企係道德高地嘅人 講到尾 咪又係比自己嘅感性蒙蔽住 覺得有人死就唔好嫁啦 就要講Rip 就要講條友好慘 就要講整死人個個好唔應該
完全唔肯真正面對現實
咁易做 唔怪得依加成班左膠大愛撚

唔追post既人係度鳩回

不過個司機就慘囉,比佢害鳩死仲要畀FB班港豬屌

唔好亂用專業term黎標籤人黎攻擊人，反社會人格唔係咁
你真係番去溫書啦

由一個偽善既人口講 好有趣味

500幾個回覆，都仲有人分唔到，仲講緊抵撚死係客觀事實，個女仔係自招惡果，有責任，與人無尤，但抵撚死明顯係帶主觀情緒，覺得佢死大快人心。

樓主開多幾個post啦

仲正評果啲已經中撚晒樓主既伏
呢件事係唔應該以抵唔抵死呢種主觀情緒字眼黎形容

嘩 又多個心理醫生

就算我比其他CHING屌我都理解
全部都有POINT
我都表示理解
唯獨握成拳頭能捱下去呢條柒頭皮
句句針撚住哂又冇POINT
真係好撚低質素

比D論點黎睇下先啦好嗎

你係咪有咩誤會...

又偽善
由頭到尾我都係話責任係女學生度

其實就唔係好關港女事既....

樓主敢做唔敢認

佢有回架

咁你下個post可唔可以唔好再用抵撚死呢種主觀情緒又幫唔到正面良性討論既字眼黎開post呀?

其實我純粹黎消遣下 你唔洗咁認真

咁樣撞死咪益左佢
最驚撞到半身不遂 又要屋企人幫佢抆屎抆尿先慘

呢位巴打我明白你覺得呢個字好主觀
我都承認
其實我最主要想表達出呢件事發生左其實佢自己都要負上絕大部份責任
因為佢行得出個一步 就應該預左會影響到道路使用者
去到呢一步我都唔係想落井下石定咩
可能抵撚死呢三隻字 真係太主觀同偏激
如果令到你不安我真係好抱歉

即係要偏激先正常
客觀分析就偽善

我純粹上黎連登消遣下 無認真一個個人分

真？

又一個透過唔係大奸大惡,只係犯左少少錯而賠上性命既女仔黎獲取快感既心理唔平衡會員
可悲

咁我都係消遣吓你姐 你見我同你講既野同件事冇咩關係就知喇

但係以我角度黎講 佢真係抵死
因為隔黎就有紅綠燈
但係佢貪小方便而出左意外
所以如果標題令到你不安我都好抱歉

低質既唔好回啦

亂過馬路=/=預左比車撞呀屌你老母。
比小小邏輯得唔得呀。

你係新界望撚住成公里都冇車（冇車，冇危險）

決定紅燈照過（冇車零風險）

點知就比架法拉利片撞撚到變肉醬

咁係唔係抵撚死呀？

乜原來連登仔咁大愛感動架
又唔見支那天災又咁講

死一警百好唔好啲
我唸都會有一段時間
香港人唔敢衝燈
到事情淡忘左
唔知幾時又黎多件

係呀, 我唔撚識你, 但我祝你 DSE 考乜炒乜, 入唔撚大學 , 因為你抵撚死

業都未撚畢 , 毛都未撚生齊 , 就學樓豬反社會反撚到智障

有冇必要咁過馬路 害人害己

轉左人回post ?
你咁講駁唔到

真心想知點解唔係抵撚死 ?
如果死果個係南亞人
係唔係抵撚死先 ?

咁你下個post可唔可以改左呢種字眼
知唔知連登的確係有好多心智未成熟既會員上緊
會因為你呢種字眼而落井下石,有幸災樂禍既快感呢
你實際上係渲染緊呢種心態喎

都係本人 冇轉到人

岩架啦 吹兩咀咁味幾好 有個上左身咁 數住正負評數架

佢呢啲人生失敗者要搵啲野發泄嫁

如果有下個POST我承諾可以改果個標題

咁睇黎你依家分到抵死同抵撚死

好
希望你唔會食言

咪係
咁樣都撞到你姐係個天都想收你啦
仲唔係抵死咩

如果個學生妹係新移民, 我咁寫包單呢個post一個負皮都冇

乜撚南亞人你講乜春呀？

要唔要單單車禍都開post追悼呀？

我屌模你依個開post專登話人抵死既仆街咋。智障仔

又多件心理醫生進化成人生教練

改咩名

其實喺佢眼中有同現心，同情唔識既人就係左膠大愛，眾人皆醉我獨醒咁撚樣拎優越感

依家連登咁像FB既回覆，明明係事實，都扮哂大愛

樓豬柒撚左, 又扮可憐想下台

真係笑撚死人

又黎一件

唔會食言
我好歡迎其他CHING同巴打屌鳩我
就算唔同意見都冇問題
大家理性討論
但係握成拳頭能捱下去巴打我真係唔明你每次留言有咩重點
粗口仲多過POINT
如果你理性討論我都會應你
但唔係粗口多過論點囉

無計喇 因為上個post有人話正負評代表一切嘛
唔係支持方數得 反對方唔數得呀？

咁姐係唔開個女仔事，係佢條命抵死，唔係佢街為抵死啦？

已完。我都話你弱智架啦

哦 ? 有問題 ? 我祝佢 DSE 全炒喎 , 我預祝佢抵死喎

唔撚溫書 上連登喎, 唔撚抵死得呀 ?

唔敢寫包單 不過應該正評>>負評

唔關*

今日比車撞死果個女學生係咎由自取

所以話 真係好多上身痴線佬 著緊過睇恆指

咁姐係唔關個女仔事，係佢條命抵死，唔係佢行為抵死啦？

已完。我都話你弱智架啦

你覺得係想下台咪係囉
我又冇深潛
繼續屈囉

中文進步左都得啦，好易理解姐

亂過馬路=/=預左比車撞

賭錢=/=預左輸錢
輸錢係意外

收下把口啦樓主

你死梗啦你 你認又死 唔認又死

咦 ? 屈 ? 咁撚熟既 ?

你地屈撚左 好多人係大愛撚架喎 ?

扮完可憐 扮失憶 ?

你一日出 3 個 POST 話 個死者抵撚死 , 咩居心呀 ?

你鳩畫個箭咀誤導人 咩居心呀 ?

咪就係 真係抵撚死 想投胎都算 仲要阻尻住我地呢d返工既港奴 果個位明明前小小就有紅綠燈 自己係要沖
最慘係個小巴司機 又俾個亂沖燈既on9害

反正你都開左幾個，依家再開多個，過去傾好簡單姐

扯鳩到去新移民，又想偷換概念？

有人可惜有學生比車撞死，你唔撚係屌果班可惜佢既人。反而去屌比人撞死左既學生？你係唔係有病？

個司機先係受害者啊

直頭要叫埋小鳳姐出場

如果比人車死既係個大陸人 應該個個都會話去抵撚死
但點都好 係個女仔亂過馬路在先

你肯定佢係咁過
佢間學校係你張圖既右邊喎
點解要去另一邊

明明係你串過馬撚先

佢比個例子啫
如果真係新香港人 你覺得個討論最後會點

誤導人 搏人地支持囉

睇到d大愛撚唔順氣咁入黎屌兩句真係好過癮

客死異鄉

你有100，用10蚊買大細，點知輸左幾百萬。

明未呀？風險要評估架嘛，你有錢係唔係鋪鋪all in呀？

不過佢好似係衝燈比車拖人車底行左陣停
利申 今日係現場

你連我開幾多個POST 都數錯
箭嘴係咪我畫你都唔知
你就摺埋返屋企準備訓教啦

無三不成幾? 自己問心開左幾個post?唔知既就自己用下起底功能，仲咁撚大聲，笑死人咩。

至於後面，條女唔睇車搞成咁，自招惡果真係事實喎，無人否認，但死者已矣，話佢抵撚死就真係講唔出。都千鳩幾個回覆啦，都仲知自己攞黎/自招，同抵撚死有咩分別。

再唔係其實你自己要做條冚家剷，話人抵撚死真係無乜所謂，香港人大把，但挑動完人，比人屌就咪再扣人帽子，講咩大愛左膠乜乜乜轉移視線，好低智。

拳頭巴打就係岩岩既你

司機好撚慘呀

社會運動同貪快都可以比
又，掟磚同女學生都係扺死，咁點？

睇樓豬 扮可憐 扮失憶
聽樓豬班護主犬吠 仲有得著 tim

你尊重我我咪尊重你
你點對我我點對你架姐

支那天災post又唔見你屌班小鳳姐撚

你得100蚊 用10蚊買大細 點輸幾百萬呀

佢上左身啦 佢上左身啦

可能佢借貴利

哈, 一, 二, 二 兩個囉 一定係 不如你話入撚左你老母個西度 失左憶

樓主終於柒左啦

ON9仔
個陣想開第一果個陣中撚左BUG先開多左果炸
唔知又要懶醒沖出黎柒

連出 3 個 POST 都無勇氣認 ?

你死撚返去你老母個西先啦

屌 咪即係三個囉

神一般既展開.....

咪撚咁戇鳩啦 幾多歲啊你 仲係到講乜撚 祝你乜乜 祝你物物
仲有 我為左個DSE付出嘅努力 係識我嘅人都知有幾多有幾大 U就入撚梗 差在係8大定3大

仲有 你呢個回覆 咁顯出你係完全比感性蒙蔽 試下解釋點解我入唔到大學 係抵死啊
兩段野都係人生攻擊 最低層級次回應
你都係塞番入你老母係閪到 咪撚出黎獻世啦

賴中 BUG 你不如話你無開 過 POST 啦

咁係咪3個post?

希望個天唔想收樓主啦
唔係就算你等到d車停定綠燈先過馬路 我都幾為你擔心

三條 LINK 唔撚係 三個 POST ?

我受教呀

你老母 柒到

變左人身攻擊post ，去溫書先
樓主開左正名新post 入去再討論

你比樓主更黑心啵

好撚仆街呢啲人，表面大愛內裏黑心

哦 ? ON 9 啦 ? 我話你唔溫書上連登 全炒 DSE 係抵死呀
抵撚死呀? 以你地 LOGIC , 我點撚解唔可以話鳩你抵死呀

以惡制惡

其實話學生妹抵死
同話黑警死全家一樣
都係發洩用，冇實際作用
咁認真做乜

最恐怖就係呢種人 滿口道德 事實想你死

成班人痴撚線

選擇性大愛
仲想唔認

黑警 壞事做盡

女學生 呢?
亂過馬路既後果就一定係要車死 ?

家陣學生妹揾棍毆尻你

咪撚成日揾畜牲同人比好冇

如果今次死嘅唔係女學生，而係蝻/廢中/廢老/蝗/c奶/男學生，負評嘅係咪會繼續負評

亂過馬路原來唔可以比車車死 咩邏輯 救命呀

黑乜撚野心啫

你地分到咩係黑心, 就唔會支持樓豬件垃圾話人抵撚死啦

又扮正義 , 仲噁心啦

唔識早啲起身

支那天災post又唔見你咁講

亂過馬路可以比車車死
但亂過馬路並唔一定會比車車死

on9 , 都唔知你咩理解能力

收撚皮啦你
過馬路唔望車比車撞係咪抵死呀
仲要貪方便唔係行斑馬線
咁都唔抵死

你又知我無 ? 咁又係你地乜春都知, 包括個小巴司機有冇超速都知

我由朝早7點溫到岩先食完飯休息有咩問題？
唔洗見我你DSE考生就針住我
呢次DSE嘅準備上我問心無愧

btw你都係未解釋喎

咁 3 條 LINK 係咪 3 個 POST 呀 ?

咁都唔認自己柒 ?

仲有肥芝

究竟 抵死 同 應該要死 既分別有幾多人理解到？
有人出左事可以話佢抵/唔抵
未出事先會用應該/唔應該
個學生出左事樓豬覺得抵死咪抵死囉
做咩要瘋狂屈9樓豬個立場係所有橫過馬路既都應該死？

到樓主開左新post就無人入去討論啦

你地look番上去睇下佢講過咩先啦
就算佢真係咁都中招都係為自己曾經講過嘅說話而負責
係佢嘅角度 同學生妹亂過馬路而比車撞死所以就等於抵死差唔多姐
係我嘅角度 就算個天真係想收樓主 樓主比車撞死
我都唔會話佢抵死 我仲會覺得佢好可憐
因為我真係負唔起依d責住
拿！純粹講下我睇法咋，唔係想挑鳩你地機呀吓

學生妹抵死就梗 亂過馬路後果就賠左條命

我同情個司機多d

一單撞車新聞都可以兩個post
政府亂告議員就無人理

繼續老屈 幫女學生= 因為佢女學生身份 啦

討論左 2 個 POST 六十 幾頁都仲有班盲西咁 ON9 老屈

過馬路唔望車比車撞係咪抵死先

呢個post同 "梁天琦食煙洗唔洗死全家" 一樣釣到咁多雙重標準撚出黎

巴打心水CHING

最鐘意撚d雙重標準狗

收皮啦
個個蝗蝻死嘅post都一大堆人慶祝話抵死架啦
又唔見你個個post咁勇武入去屌？
你敢講女學生呢個身分無影響

梁天琦食煙唔洗死全家

唔好咁講呀巴打
會比人咬話你唔理智做比喻架

想睇下反方代表既回應
有冇反方代表敢保證會一視同仁
第時發生類似事件會照負評??

反方: UM....
不了

他朝君體也相同

如果比人亂過馬路駛鬼有紅綠燈，駛鬼立法，啲差佬都唔會捉人亂過啦
就係因為亂過馬路危險先要立法防止啲人亂過

黑心

其實兩單野異曲同工，用返樓主個logic，一樣可以開個post話鄭松泰抵撚死，因為佢係議員，唔守法，受特區政府薪仲走去反區旗國旗。

兩件事，都係由事主唔守法引起，等樓主可以明正言順，話鳩人抵撚死。

有架 偷偷留下負皮咪閃囉
無謂同大眾挑機嘛

點撚解成日有人揾畜牲同人比

司機點同屋企人交代

人失去理性或感性其中一方 同畜牲有咩分別

偽善

點解老人唔值得同情,妹妹仔值得同情

不嬲老人既價值同年輕人既價值對社會黎講係唔同,冇可能一視同仁
所以法庭對老人被撞死同妹妹仔被撞死既考量點都唔同
所以連登仔屑鳩廢老係佢地就入官才都要累人,同妹妹仔被撞完全兩回事

無錯
就當司機反應超強剎得到車
都分分鐘車入面會有乘客受傷/拋出車/撞頭致死
有人突然好快咁衝馬路唔係咁易剎到車
仲要係翻工時段
佢轉彎避開亦可能令路人受傷/死亡

本身衝燈就係一個唔岩既行為
點解咁多人因為係學生妹就護航?
不過換轉係推紙皮既廢老衝燈
一定無咁多道德撚出現

謝謝巴打回覆。
巴打覺得如果是次事件發生係同齡既男學生
大家既觀點會唔會有唔同??
純粹討論。

咁係你主觀覺得學生妹以外全部都係畜牲姐

你都on撚鳩 咁都可以用黎做比較
膠都廢事派

好心搞清楚依家負皮係負d乜，係負緊樓主用抵唔抵撚死去形容件事喎。如果係你講上述果堆人，我會覺得係應有此報。抵撚死?不了。

講左咁耐，原來係想借唔同人種等等證明人偽善，雙重標準乜乜乜，自己遣詞用字不當，亂鳩扣人大愛左膠偽善撚帽子，出錯圖，就一概睇唔到，好撚野啊

如果唔睇樓主嘅言語 唔用道德標準去睇一件事
樓主講嘅野 佢個標題的確無錯
但係咁講 如果一個國家一個地方無左道德嘅規範
個個世界真係已經唔知會變左點 就好似去撚左印度咁
D女比人隨街強姦 就係因為印度佬心目中無左依個道德標準
最後只能夠講 樓主係比較不同嘅一堆 因為就算真係好多人都覺得個女學生抵死都好 都唔會咁直接post上黎同你地死過
正所謂精人出口 _人就出手

樓上一班雙重標準，偽善撚
個對象一變妹妹死就狗衝唔理事件來龍去脈就護主犬咁

原來樓豬話人抵唔抵死個logic係守唔守法

如果衝燈就真係唔抵幫 仲搞著個司機

咒人他朝君體也相同同埋冚家剷嗰啲全部都係仆街嚟

原來個妹妹係hay嫂個親妹...
r.i.p.

蝻/廢中/廢老/蝗 依堆有邊種唔係畜牲

冇人為學生妹護航
麻煩亂入前追Post
不嬲都話責任係學生妹度
最憎成日比人扭曲
sorry認真咗

應有此報同抵撚死咪又係一樣要死

留意返 唔抵幫同抵死係有分別嫁

咪係囉
靚女點解要死
毒撚應該代佢去死

其實之前個POST我已經講左樓主用詞過於激烈
用咎由自取/自食其果接受度會好多

我純粹想討論下如果呢件事受害者係同齡男學生
個迴響會唔會一樣咁勁
性別會唔會影響大家既觀點,THAT'S ALL

咁點解唔可以講抵死

好撚黑心

呢兩單兩又唔見有人理

條女亂過馬路>唔守法>比車車死>抵撚死
鄭松泰反國旗>唔守法>比人告>抵撚死

兩件事性質內容唔同，但證明要挑起人情緒，乜鳩都話抵撚死就得啦，幾容易

所以我依家當你係狗都無問題架

我有個問題
究竟吊人雙重標準，要求一視同仁果班人
算唔算係左膠？

又係wo 一視同仁聽落都幾大愛下
自問唔一定做到

高質

意外無人想
Rip

以個人黎講 就算係大陸人 老人都好 都唔會覺得佢係抵死
如果性別 國籍 高矮肥瘦 會影響到一個人對一件事嘅標準咁就真係好有問題 唔通肥婆比人強姦 就係肥婆錯 強姦犯對咩

你有言論自由講乜都得
只係樓主話佢抵死不服來辯
咁我又覺得抵死一詞有啲偏激
咪講出我既想法囉
唔係咁都叫護航呀

有咩好算 ？

係有人想做左膠但又做得唔足, 我地好心教一教佢啫

話佢抵撚死真係衰左啲
不過講真係佢一手造成

嗱 標準答案

係冇得怨 但係唔需要開post講抵佢死 人地都已經死左啦

想做左膠但係做得唔足所以要教？
姐係你由頭到尾都只係想妖魔化其他人？
想佢明明唔係都比你教到係？
咁睇黎你地先係左膠最大貢獻者喎

死者為大，一次犯错已經冇左條命

錯？

你又唔好咁講, 佢地本來係好大愛感動架, 不過唔識發輝啫

唔洗咁謙虛 點都要多謝你地班教練

出面有個ＰＯＳＴ有位巴打話
"廢老衝馬路就抵死姐，靚女學生妹一啲都唔抵死囉"
巴打點睇??

唔通你哋認為自己好大愛啊？

殘體字冇人屌 好波啦連登仔

你「覺得」呢？

返大陸啦屌你老母

一手造成既惡果唔叫抵死叫咩
罪犯犯罪俾人捉去坐監都係自己一手造成就唔係抵死

一陣又比人屌特警就唔好喇
等公義撚血洗太平地

死大陸喱，屌

我梗係唔大愛

收皮啦，屌你老母
人都走咗，你仲拎黎消費？！

佢係可憐，但佢唔亂過馬路，自己唔洗死，司機又可以返屋企，你話低唔低幫

話底死又衰左啲 佢為自己行為負責返姐
你話架車剷上行人路就話要同情佢姐

完喇好嘛

樓主係attention whore~

最慘根本係個司機

乜撚嘢消費

係依件事上抵死同應有此報根本上就係同義詞, 最後結果都係一樣要死

女學生唔應該咁行過馬路。

但佢已經用自己生命做為代價，佢家人如果見到呢個post會有咩感覺？

而家話女學生抵死既人已經唔係討論件事
係用緊刻薄語言鞭打緊死左既人既屍體，
同埋傷害緊佢屋企人。

既然過左身，點解唔由人地好好安息？咁樣話人抵撚死係咪會攞到咩快感？人黎喎，命黎架喎！！！！！！！
如果樓主老母衝馬路死左，但一上網就見到啲人話樓主老母抵撚死，早死早着，樓主呢啲咁既撚樣係咪仲會寸柒柒咁附和：咪就係囉，個女人抵撚死架，死左都要連累人可能坐監，再加呢個表情>

如果係，我無野好講，只能話服左你呢個禽獸

如果話佢可能連累到個小巴佬坐監，佢已經賠埋條命出黎啦，仲想點賠，話唔定事後小巴佬仲唔洗坐，咁樣用說話鞭人屍體做乜撚野姐屌你老母

原來死左真係大撚哂, 唔怪得d藝術家都係死左先出名啦

司機而家要面對既唔止係坐監 仲有人地點樣睇佢 網上啲批評 同 意外撞死人既心理陰影喎

係佢地詞匯中無"俾死更難受"呢樣野

所有司機都玩賽車出身咩

小巴佬車到人壓住點解唔入後波落番嚟唔會壓緊個學生妹

我打啲野邊到指出死左大撚哂，同埋唔係好明同藝術家死左會出名有咩關係，巴打請解釋
同埋係香港犯左咩法最多咪坐終身，而家個妹妹咪用條命賠啦，唔講真係以為個小朋友犯左咩大奸大惡既事，要好似殺左人判死刑之後比你地話抵撚死

隨時俾人告妨礙司法公正

無撚啦啦開工突然要坐終身真係多謝哂你呀

到時你亂過馬路死左唔該叫你家屬通知我笑9死你

屌 講到尾咪又係嘈點解要用抵死呢隻字
我又唔覺用「你應有此報」「佢自食其果」又好聽得去邊
講到完 意思一樣 都係書面語嘅「活該」「該死」
有咩分別？ 怪就怪條女鳩衝馬路 佢啲屋企人傷心 係因為佢嘅女死左 但都唔改變到條女係自己攞黎 冇得怨人

死左就大曬？死左就唔可以鬧？
大佬 佢自殺唔整到其他人嘅都算
佢依加影響埋其他道路使用者啊 害己害人啊

咁樣佢屋企人點面對你地既抵撚死????
佢地唔會有心理陰影，佢地唔會睇到網上批評？個妹妹錯左，小巴佬係人，難道佢屋企人唔係人？

佢地一d輕重都唔分
成日話人地站係道德高地 自己講野都要有番d良知
其他人仲要幫手話個死者抵死 癲...

邊個話抵撚死一定要用係大奸大惡既事唔通用應有此報個學生妹就唔駛死啊

咪臭係, 連登仔幾時屌過人安樂死
死唔影響人係冇問題

判左要坐監啦原來，仲要坐終身 ，我收料慢sor
想問係到up到自己正義化身咁既人，你地係咪成世無衝過紅燈架，同埋講果啲係咪個個都係現場見到個小巴司機無失誤？
一句啦，你地老母衝紅燈死左係咪都會咁大義話抵撚死，係我認契弟囉

局中者 被感性蒙蔽雙眼 正常不過
局外人 以理性分析事件 正常不過

如果你老母比車車死 你梗係會好傷心 因為個個係你老母 但如果要問到件事嘅來龍去脈 好明顯 一定係你老母問題 咁就係抵死

唔解釋咁多 用上年支那老虎咬人新聞做對比
希望大家理性討論

跟上面思維答呀 咁都唔明?仲話渣車渣好D，一定收得切架?有冇渣過車架痴線

同埋你可以認定契弟，我至少3個post答過6次以上，係抵撚死，就算係我屋企人都係咁話

因為道理唔燧我個邊，係我方累人累物。衝燈就係抵撚死既行為

同埋點咒都無用，因為由細到大都俾兩老教喱樣野教得最嚴，自懂事後無衝過一次燈，你大可以咒我只要衝燈就全家死，因為我全家都唔衝燈既

司機真係慘，仲要被人屌廢老同唔注意路面情況

仲有外國射殺猩猩單野

ok
有日你全家被車撞死撚曬
連登會有人開post話你抵撚死

唔想講咁多 宜家連登雙重標準太嚴重

絕對無問題呀

不過你成世都唔會見到我因為衝燈喱個理由死

兩老教我都係咁教，明知有車硬要衝，無左條命都係你自己問題

邊有遲 夠鐘啱啱好落下面

到而家都唔明點解可以認為衝燈唔係一個抵死既行為

唔怪得咁多人視紅綠燈為無物，視斑馬線為無物

根本死幾多個都唔會有人正視係自己行為問題

仲講得出一句「衝燈就一定預左死?」既僥倖心態發言

正確態度就係衝燈就係預左死，唔係點會阻嚇到自己唔好影響道路使用者既安全

算啦 亞洲受儒家文化影響太深
鐘意用仁義道德角度出發思考問題
假如用logic係好難說服佢地
正因為咁 支那既法律先變左做人治

rip

其實我住附近。。。今日去到，都唔係li個位，係再上多三，四十米，個到啱啱好附近無 地方比人過，而且學校門口係對面

算啦屌條撚屌
佢打咁撚大段野其實黎黎去去都係話
死左呀 人命黎架 所以你地唔可以話佢
呢d垃圾到無人有嘅理據真係高登講到黎連登

得啦，呢到得你無衝過紅燈，好叻叻，上網打既野都係自己講既姐。同埋我意思係你老母撞死左之後你地係咪會上網咁大義同人講佢抵撚死
同埋我想帶出既野唔係個女學生亂過馬路應唔應該死,而係既然人死左仲比你地刻薄既言語鞭屍<呢個行為岩唔岩 係咁將重點放係個妹妹到底對或錯，講贏左好叻？改變到啲咩

只要個學生係正常人，佢臨比人撞一刻都只係會後悔自己點解亂過馬路，唔會怨個司機做咩唔揸慢啲睇清楚再行。

咁都開到二 做乜鳩呀

又唔洗扯咁遠，法律都判斷唔到好多野，道德係有佢存在必要

只係你睇到日日現實中咁多人當自己超能力者，舉起隻手衝燈/橫過馬路
覺得部部車都停得到，自己隻手可以禁得住佢地

再睇番上面既言論，就覺得班人將件事聚焦哂係個人而唔係事上面

件事既本質就係衝燈既行為，就係明知有機會死仍然要貪一時之便而去做既行為，換句話就係自己撞黎賤，後果自負，死左都係抵死，但就咁多人想為喱個行為冠名，又話咩個個都衝，又僥倖心態，想將佢個行為既嚴重性淡化，唔可以用咁嚴重既字眼去形容個行為，死者為大所以要美名化

完全唔覺得衝燈喱個行為其實好嚴重，可以對生既死既，所有牽涉在內既人帶黎各種嚴重傷害。

美名化到底有咩好處，等睇到既人覺得衝燈死唔係抵死到底有咩意義

衝燈會俾人話抵死都係一種道德壓力，會受人白眼就自己少人做，又有咩問題

合理化事主個行為到底對佢地有咩好處，令佢地衝燈個陣

洗唔洗自立誓，我衝燈死全家呀大哥，又要人講自己又唔信
至於有咩意義，我都唔明你地美名化條事，唔俾人白眼個女仔既行為有咩意義，化淡衝燈行為既嚴重性好咩?

講個行為抵死，就係會受人白眼，受人白眼都係一種道德約束，令你無形間有壓力怕俾人白眼而唔衝燈，唔係你覺得個2000蚊好有威嚇性?

講咁多野你都係想講死左就大哂啫

積返啲口德啦你班垃圾
死咗仲要比你地批鬥
希望你地班撚樣有報應

所以毛魔死咗就唔好再批鬥佢啦

我就針對衝燈個行為既，唔知你有咩意見，邊個死我都咁話

衝燈死=抵死

我好想講句, 抵撚死

我覺得人死咗值唔值得話 係睇咩事
如果有個人強姦細路女 比人打死咗
我唔覺得用刻薄嘅語言話佢係錯

幾多歲人呀仲信有報應

咁益佢, 15歲就死
依個報應真係細

問心你地除左上面果個所謂祖訓唔衝紅燈既巴打邊個無衝過紅燈，你地個個都應該死啦有咩資格上網公審人地係咪抵撚死，講咪同朋友講囉，唔會有問題，上黎鞭屍做乜 ，又黎用呢啲極端例子講？我上面先講完，你地而家簡直就係當左個小妹妹係強姦細路女果個

樓主做人唔好咁仆街，意外就係意外，女仔反應唔夠快係事實，啲女又心急，總之你總有一日明白咩係神推鬼撞，你就係點避都避唔開...祝佢家人節衰咪好囉…深究點解其實好無聊！

睇得出大家平時壓力都好大，而家有機會通過一單新聞，釋放出黎都係好事黎既

反正都死左，你地再寸佢，再話佢抵死，都改變唔到結果，你地開心就得啦

自己廢又學人衝燈咪抵死囉, 咁就叫仆街?

家人節哀順變同條女抵死無關係

2000蚊無威懾力但都唔覺鞭完屍會少左人衝紅燈

sorry 冇追post 睇唔到

你覺得無用咁點解又覺得我地鞭到佢C

我係對事不對人，唔該哂

成件事根本就唔應該美名化

我都係對事，唔明，點解無用就代表唔係鞭佢屍？定係唔講鞭屍呢個詞語啦，做乜以言語當刀，捅人屋企人先？你地個個都衝過紅燈架喎

個司機慘的

佢做錯野有報應

我地幾時捅人屋企? 我地當面同佢講啊? 佢自己係都要走入黎關我鬼事

其實你鄉音未戒到
都可以打返啱個抵字嘅

嬲咩姐你個傻閪

你係對事點會覺得衝燈係小事唔至於抵死既程度呀

引發到生死兩方都有嚴重傷害你仲係覺得件事唔值得用道德壓制?

由頭到尾你只係針住唔應該話個女仔抵死，又覺得話個行為抵死其實無用，但無用又可以去到捅人屋企既程度，你到底知唔知自己講緊咩

錯事引發左嚴重既後果，件錯事唔會因為你考慮其他因素，美名化件事就唔係嚴重到個個程度呀

成班衝燈既剩係識化淡，從來唔認真看待衝燈問題帶黎既後果

你覺得無用就係我地話個行為係抵死唔會成為主流意見，無人會用道德去確制衝燈個行為

轉個頭你又覺得我地把聲大到可以插左去佢屋企人身上

其實你覺得我地聲大定聲細

如果大到係主流聲音，可以插到佢屋企人，點解做左主流聲音又會無用?

重申

衝燈行為而死=抵死

我由頭到尾都係講個行為完全係抵死既程度

慳番啲精慳番啲口水啦

本性難移呀 每個人性格唔同

啲人要講咪由得佢

依家啲人都係睇個結果姐 人地有咩感受洗撚理

到佢地都有咁既一日 唔好後悔就得了

唔知係咪處, 15歲

事實就係天無眼, 如果有報應大把人死左, 包括我

報應

呢個post其實係咪想屌柒大愛撚？
定係想講自己幾咁與眾不同 想法幾咁獨特
唔好搞場大龍鳳喇
你係厭世嘅 咪搵方法解決囉
上嚟搏屌有乜為

抵撚死

ching積下口德啦

女學生係抵死 呢樣野有咩好質疑？
你地同情可憐 係因為死者係個女學生 都唔係睇件事
喂阿哥 點解有交通規則啊
個個都衝燈 仲得了既
無人唔比你沖 你衝就要承擔有機會死亡既風險
個女學生係抵死 點解要同情？
同埋唔好搬埋屋企人衝燈黎講啦
岩就岩錯就錯 邊個衝燈都好 都係錯

我就等睇你條撚樣日日遵守交通規則
然後有日死於非命

咁你就係真正黑心

衝燈時時刻刻都有, 撞死人都唔係少見
點解呢單特別有人不斷出黎, 強調抵死, 死有餘辜

啱 無報應
命運嘅嘢話嚟就嚟

搵返其他衝燈比車撞死既新聞比我推post
我逐個話佢地抵死, thx

衝燈時時刻刻都有, 撞死人都唔係少見
點解呢單特別有人不斷出黎, 強調人都死左, 無謂話人

On9
衝燈唔當犯法？違反交通規則 令到自己死左
有咩好怨？

唔同情就=抵死
真係好撚低質

係呢個事件上抵死同自食其果兩個詞匯上有咩分別

係啊⋯

睇上文下理咪撚剩係斷章取義
樣上條友把口咁撚臭
祝佢安享晚年 我自己都心虛
亦擔心佢唔知有無晚年

誇咩張 違法啊！犯法搞到自己死可惜啲咩

咁你都要開始擔心你唔知有無晚年啦

呢個post好多人有大陸閪基因

咁我祝你聽日就死, 你會有報應架

有無我自己都無擔心過喎
巴打有心

如果佢死撚左我實開心到笑

全部香港人都有，唔洗置身事外扮清高

撞車都叫小事, 受教了

有無諗過冥冥中自有主宰,依個世界有報應, 有業報, 有因果循環
個女仔既出生可能就係為左鋪排佢今日比車撞死

累撚咗另一個無辜家庭

呢個post都開到2 你班友係咪痴線

你咁講就無意思啦 唔係重罪就可以唔理後果去犯法
咁呢個社會仲得了？
你過馬路同殺人都係犯法 責任自負
點解殺人犯死就係抵死 過馬路犯死就可惜
犯法就犯法 均真啲好

邊得閒理撚得你有報應呀
三唔識七
我係等睇你死於非命咋
關報應咩撚事啊
話唔信又個個post提撚住
真係老撚土

比個機會你積下口德

幾時有扮清高 係你自己要做低賤姐

一個無口賤之人叫人積吓口德

大家都是口賤, 別分得那麼細

話人低賤憎下口德啦

我從來都只係屌緊偽善撚

你一定係廢中
又第死又自已 錯字多
口講無/唔信報應 但又成日提撚住
活到咁上下年紀 心虛？

我求下你咒我比車撞
我好公平既, 我屌得人就唔介意比人屌返

唔好係度單單打打講埋啲廢話啦垃圾
責任係你衝個下已經要承擔
到頭黎咪又係因為係學生先同情？

亂過馬路唔係問題
問題係你確定安全無車先過啦
短距離下下剎得切車咩
害死個司機

都話出得黎行預左要還, 到時我亂過馬路車死左都可以話我抵死架

係 但得到比人屌返
又會去咒返人
真係好撚大量

其實個司機都唔好彩啦，揸揸下車無啦啦有條友衝出黎
車死左個人你估佢好好受？黎緊無陰影？宜家仲要俾人告危駕，就算告唔入危駕改告老不都有排搞啦。
女仔死左係慘，但紅綠燈咁近 都唔行 ，只能說司機唔好彩吧。

利申：道路駕駛者

一齊互咒死全家好無?
我咒左你死全家, 求下你咒返我
我講左收唔返架啦, 無得積口德架啦

細細個車死好過大個左結左婚有細路先比車車死
難聽d講佢死得好死得早, 起碼無人等佢照顧

好有口德，講唔掂又咒人

發覺好多大愛道德撚，係咁屌鳩個司機，同埋係咁叫人積吓口德嘅都係d冇腦港女

人打RIP就跟住打
根本冇清楚了解過件事
一味就話個學生妹好慘，係咁屌鳩個司機
真係好撚嘔心

我唔會話個學生妹抵死，但搞到咁佢自己都有責任，某程度上佢仲要係害埋個司機

好心d大愛撚一味屌鳩個司機之前，好好咁了解成件事先
唔好一味跟風，一地話係咁就跟住

隔離post真係講得啱，根本就係因為今次依單嘢係撞死學生妹，d人先無限放大佢
前排都有單撞低廢老啦，又唔見你班大愛撚咁留意？
廢老就唔係生命？就抵死？
根本就係成班偽善撚

衝紅燈個個都會
好聽啲就真係唔好彩啦
為左返學而死係可惜既
都唔算抵死 香港就係奴隸生活既地方

樓主積下口德啦屌你老母, 會有報應
開個3道歉啦

其實話人抵死會有快感架咩我都覺得個女學生抵死，但快感就無乜，我又唔識佢，佢死關我咩事

替關心我既人多謝你關心先

你講野係咪有鄉音